經典甜故 再次重溫

突然想share之前有篇甜故扯到2046
------------------------------------------------------------

上2個禮拜，女朋友Suki任職間學校，攪左個3日2夜既甚麼"歷奇生活訓練營"，除左佢，仲有另外3個老師，同30個學生(男女各半，都係佢果班)入左西貢一個野外Camp Site！

可能因為呢間學校收既都係一d新移民或者係一d問題學生，所以學校方面，都想採用比較新既方法教學，而類似既訓練，學校一年都攪好多次，今次輪到我女朋友Suki果班！不過歷奇生活訓練都算係較新既教學方式，除左幾個呢一兩年先係教院畢業既新阿Sir同Miss先識帶呢類活動之外，(當中包括我女朋友啦)，學校都無咩先生有帶歷奇既經驗，但係一般每個學生需要至少有1個導師，所以學校會外判比一d專攪訓練既公司，而呢間公司，咁啱就係我舊同學開既！

上幾次聽到呢d消息既時候，不嬲都好鬼想跟埋去玩，一來我當係Short Trip散下心，二來當陪下我個靚靚女朋友都好！等等，大家咪心斜呀！

我只係陪女朋友咋，因為我係信天主好多年既基督徒，婚前性行為係我地基督徒既心目中係一個好大既罪黎，所以同Suki拍拖2年黎...我都係自己打飛機黎解決性需要...

唉！同個拍左拖2年既女朋友仲要自己打飛機，講出去都比人笑呀！都係講返個Camp先，我每次想跟埋去玩，不過次次公司都撞啱有事，所以總係未能成事，哈！黃天不負有心人，呢次終於比我去到，當然，除左我果個歷奇訓練公司既朋友知道我同Suki既關係之外，其他老師同學生連埋其他助教，都只係以為我都係助教，仲要係臨時Part-Time果隻！

出發前既夜晚，我同Suki如常臨訓前果通電話，而佢收線前就彈左句奇怪既說話："我有d學生會好熱情、好細佬仔架，你唔好介意喎！"想星期五，果日除左3個老師(1男2女)外，仲有4個歷奇導師隨行(包括我在內，2男2女)！入到Camp Site，Check In後就開始分房，一行40人，Book左4個10人房，學生就一定係男女分房，其餘房間就至少要有2名導師"駐守"，不過因為女Miss加女導師人太多，最終多左一個女仔出黎，我個老友就緊係編左Suki同我同房啦，而同我地同房既仲有8個男學生！

入到房，原來環境都幾好，如果你入過果個Camp Site，你就會知道間大房有5張"碌架床"！我同Suki揀左同一張"碌架床"，我用上格，佢用下格！

Suki鐘意乾淨整齊，一入到房例牌將行山背囊裡面d野拎出黎放好，拖鞋、毛巾、牙刷全部都掛既掛，擺既擺，不過執到一半，佢個樣開始有d怪怪地咁，細細聲同我講："最近學校好多野做，攪到個人好攰，所以尋晚同你傾完電話就訓左冇執到，今朝又趕住出門口，執漏左呀！"

"咁妳執漏左d咩呀！"

"唔記得帶多對襪黎呀！"

"哈哈，對襪著3日咪好臭！"

Suki面紅紅咁講："仲有...我帶左2件都係白色既T-Shirt呀！"

我心諗，唔係掛，都好小事姐，唔駛面都紅晒掛！

佢繼續用近乎聽唔到既聲音係度講："但係我今日戴左果個同我條底褲一樣...都係黑色架！"佢指既係佢身上個Bra！

我個心突然跳快左幾下，我望一望佢袋入面果件白色T-Shirt，幻想緊白色衫加黑色Bra，又真係幾性感！

我幻想左一下，馬上定一定神話："咁妳著白色衫唔好戴黑色咪得囉！"

伸左條利，聳聳肩，懶Q又怕羞咁話："就係無帶第2個啊！今朝太趕，我淨係執左2條底褲，同2件T-Shirt，加條訓覺短褲就出黎！"

我聽到個心都跳埋出黎...心諗："唔係呀！3日戴一個Bra，咁污糟點算呀！唔通唔戴呀！！"

新女友Suki週記 (2)

當我講左果句："就係無帶第2個！"既時候，我睇得出，阿Sam個樣有d唔開心！

Sam係我第4個男朋友，佢係一個信左主好多年既基督徒，其實同一個基督徒拍拖，本來都幾好，係我咁多個男朋友之中，佢係最細心、最有耐性既一個，脾氣亦好好，不過同佢拍左拖2年，有一樣野到而家我都未習慣，就係"有愛冇性"，講真，我唔係一個性飢渴既女仔，亦唔係成日都要同男朋友上床攪野，但性呢一樣野，唔多唔小都要dd既！ 同埋唔知你地知唔知，基督徒既性觀念係極之保守，婚前性行為係佢地心目中係個好大既罪，所以呢2年黎，即使我地去左3次旅行，住係同一間房間，但係都未曾訓過同一張床，更加唔好講會一齊曳曳啦！我連佢果度都未摸過，所以佢長定短，大定細我都唔知！真係好鬼奇怪，以前個個男朋友，都係佢地有需要，向我需索，我都會同佢地做愛，咁我做得佢地既女朋友，都好願意比佢地！但係呢個男朋友，竟然訓埋同一間房都無事發生，有時真係好鬼無癮，到底係唔係我唔夠吸引力呢！！

今日我地帶左6個遊戲，大部分都係一d"破冰遊戲"，d學生都玩得好開心，個個都玩到身水身汗，之後阿Sam就同班助教開會，我就同班學生返回營房，返到營房後，我就除左鞋同襪，之後換返對拖鞋，同房既學生都爭住去洗手間沖涼，因為沖完涼，佢地又即刻走出去玩！

今次個Camp Site其實都好鬼正，不過個洗手間就真係有d怪怪地，大房個廁所裡面有4個格，2個用黎去廁所，2個用黎沖涼，而成個廁所同房間中間度門，竟然怪到只可向房間推出去，係房間入廁所係要拉門！

而我返營房既途中以經有d急，但見d學生爭住去洗手間沖涼，所以就等下先去，等左好耐，我又鬼死咁急，所以當我知道有1個廁格未有人用既時候，就諗住拉門入去，唔知係咪佢地唔記得仲有個Miss同房，竟然我個學生阿豪光脫脫咁企係廁格出面抹身，撞鬼，我即刻掩返對門，不過都係比我見到阿豪勁尷尬既樣，同我差唔多成2年未見過既野！

我唔想比人知我睇到d咁既野，所以我呆呆咁企係個門外面，我聽到廁所入面既阿豪同另外一個學生細細聲話："喂！飛仔文！Miss Chan正話差d衝左入黎呀！

"係咩！佢想睇你咋！哈哈！"

"一定係啦！咁我淫賤~豪條正氣大呀嘛！！"

聽到佢地咁講，攪到我幾尷尬呀！
不過由於太急既關係，我實在忍唔住，拍門問佢地入返廁格未，入面應左句："OK！" 咁我第一時間入左個廁格，就係呢個時候，原本有花灑聲，著衫聲既廁所，突然靜晒，我除左條Under同條行山褲，當PatPat坐左係廁所上面，就係想等有返小小雜聲，先至開始痾，你知啦，一個女仔，隔離3個廁格都係自己d男學生，去廁所發出d水聲點都有小小唔好意思！

點知等左好耐，都係無任何雜聲，終於都係忍唔住，痾左出黎，就係呢個時候，對門下面條隙我見到有個影，隔離廁格個男學生一定裝緊我！同埋我除左聽到自己d尿射落廁所既聲音之外，仲聽到隔離廁格傳出一陣陣有規律同埋短促既聲，果種獨有既聲音，即係d濕左既毛，係皮膚上面磨擦既聲音！

入面班細路係度做咩，我作為一個23歲既女仔，點都有dd Sense，知道佢地做緊咩，不過我可以點做呀，唔通走入人地廁格裝下佢地係唔係打飛機咩，況且有男仔將自己作為性幻想既對像，雖然有少少核突同變態，不過又真係有少少莫名其妙既開心同興奮，由其係喱2年黎，自己個男朋友對自己都無咩"進一步"既行為同懷疑自己係唔係一d吸引力都冇既時候...

新女友Suki週記 (3)
(由飛仔文自述：)

我聽到Miss Chan痾尿d水聲，以經扯晒旗，於是我踎低係對門下面條隙度，慢慢咁伸個頭裝隔離廁格既Miss Chan，先先我就見到Miss Chan拖鞋上面既腳趾！哈哈，Miss Chan平時都冇試過著涼鞋返學，我都係第一次見到Miss Chan既腳趾咋！講真Miss Chan既腳趾又幾靚喎！之後我再向上望，我見到一向純情既Miss Chan，竟然著咗條黑色底褲，條底褲同條行山褲就"浪"左係隻小腿度，其實我想再裝上d，但又驚比Miss Chan發現，所以唔敢走埋去裝，但見到Miss Chan條底褲，同埋白滑既大脾，我以經忍唔住係廁格度打飛機，唔知淫賤~豪同大鬼2條衰仔有冇呢！

當Miss Chan痾完出返去後，我都打完飛機射左，於是就用d水沖返乾淨d精！之後出返去，就見到淫賤~豪同大鬼出返黎著衫，淫賤~豪條衰仔仲扯緊旗，嘩！個衰仔條正氣真係好鬼勁，又長又粗！

"喂！駛唔駛扯到咁勁呀！"

"好似你咩，仲咁軟！你睇下我同大鬼幾勁！"

大鬼就跟住講："係喎！飛仔文，你條正氣成條隔夜油炸鬼咁既！"

"乜呀！我正話打完飛機咋！"

之後我同淫賤~豪，大鬼就一齊出去，但出到去就以經唔見左Miss Chan，可能佢怕見到我地尷尬啦！

而Miss Chan係我地既班主任，係學校好多男學生都好妒嫉我地，因為我地果班成績又差，但就編左個靚Miss比我地，而Miss Chan就係我地果班...呀！唔係，應該係全學校性幻想指數最高既Miss，其實唔止我地d學生，就算d阿Sir，我有時都見到佢地偷偷眼金金咁望Miss Chan！咁又係正常既，Miss Chan又後生又靚女，佢平時著尖頭高跟鞋隻腳就以經引死人，如果果日佢著條短小小既裙就以經不得了，而我同淫賤~豪就好多時趁Miss Chan著條短裙上樓梯既時候目及Miss Chan，好多時我同淫賤~豪都目及到Miss Chan著白色底褲，不過有時都見到係黑色！我同淫賤~豪起初都以為Miss Chan著左黑色打底褲，哈，點知原來Miss Chan唔係著左黑色打底褲，而係條底褲就係黑色！

咁正就一定多人追，而我就發現我地個助教阿Sam，好似想媾Miss Chan咁，我地行埋Miss Chan身邊，佢就即刻走過黎，攪到我地想搏下懵抽下水都唔得，其實條友死好彩，其他組都係男阿Sir同男助教1組負責男學生，而女Miss就同女助教1組負責女學生，起初知道Miss Chan負責我地果組真係好開心，點知就黎埋果條友阻住晒，條友成日係我地同Miss Chan玩得癲d就黑口黑面對住我地！喂，你估Miss Chan係你條女呀！
新女友Suki週記 (4)
(由Sam自述：)

晚上食完飯，當所有同房既男學生同我都沖晒涼既時候，Suki先走去沖涼，而我就訓係張床聽i-Pod，唔知點解，呢個時候我發覺班細路鬼鬼祟祟咁，圍埋一齊傾計，我靜靜雞熄左個i-Pod，但個Headphone仍然插住係耳仔度，等佢地以為我仲聽緊音樂！

"你地知唔知Miss Chan今日著乜顏色底褲呀！"

"Miss Chan咁鬼純情，肯定白色啦！"

"錯！係黑色！"

班細路突然起晒哄："你又知！"

"頭先Miss Chan走左入黎痾尿，佢除低條底褲果陣比我裝到！"

"唔係掛！"

"車！對門下面條隙咁大，我係我果格度，向下伸個頭裝裝咪睇到囉！"

"咁你仲有冇裝埋其他野呀！"

"冇呀！佢除低左果條褲同條底褲，"浪"左係隻小腿度！我又唔敢走埋去裝，想死咩！不過我都睇扯晒旗，之後仲打左次飛機呀！"

你班死仔，唔係嘛，唉！真係世風日下！

"喂！不如過隔離房借套扭扭擰過黎，叫埋Miss Chan玩，搏下懵都好呀！"

"最衰果條友係度啦，如果唔係，今晚就好玩啦！"

我諗"果條友"緊係講緊我啦！嘩！如果我今晚唔係係度，就真係唔得了啦！不過話時話，咩係扭扭擰呢！！！

呢個時候Suki沖完涼著波褲同拖鞋走出黎，手上面拎住d衫，佢見班學生圍晒係度傾計，就走過去搭訕："咁夜你地傾咩呀！"

d學生答："冇咩呀，傾下計咋！"

"係呀！Miss Chan，妳沖完涼，個身好香呀！"

"係咩！口花花！"

"Miss Chan，係真架！"

"早d訓啦，聽日8點起身喎！"

"下！Miss Chan，我地仲諗住玩遊戲喎，不如一齊玩多陣先訓啦！"

Suki望望錶："我最多玩到12點，你地都唔好太夜啦！不過我放返d衫先！"

當佢轉身走過黎擺野既時候，我先發覺，佢手上堆衫度，除左條黑色底褲，仲有條黑色Bra帶走左出黎！

咦！點解個Bra會係手度，佢之前話無帶多個Bra入Camp，應該都係得一個Bra，咁佢入面咪即係冇戴Bra！！

我即刻望望佢身上面既白色T-Shirt，雖然件T鬆鬆地身，不過好明顯，佢入面真係無戴，除左個波形現晒之外，果2粒都約隱約現咁突出黎，但唔係好明顯，不過件T比d濕濕地既頭髮整到有d地方透透地；至於下身，入面應該換左條新底褲，而出面就係條波褲！

我諗起佢班學生咁鬼咸濕，即刻黑埋口面，但係成班學生面前，又要扮晒同佢唔熟，唔可以講太多野，唯有細細聲叫佢早d訓！

點知佢竟然叫我："你支力就自己早d訓啦！"

咁我再細細聲同佢講："你班學生好似唔係咁好，咁鬼曳，你今晚唔好同佢地玩啦！"

點知，呢句說話一野就激嬲左Suki："你唔可以咁話我d學生，我同你講，佢地本性唔壞 ga！"

"咁...你不如著我件底衫係入面先啦！"

佢聽完，斜啤左我一眼："關你鬼事！我d學生冇你咁心斜呀！"就大力咁將d衫丟左入個背囊到！

搞錯呀，我有講錯咩！為妳好，驚妳走光咋！頂！之後我就開番部i-pod，轉左個身埋牆就咪埋眼訓覺費時埋佢！都唔明點解d女人，成日都話識保護自己，但係一d都唔知勢途險惡...

新女友Suki週記 (5)

(由Suki自述：)

痴線架！咁樣話我d學生，佢地雖然係比較頑皮d，但係我覺得有教無類，出面d 人點睇佢地唔緊要，但係如果連佢地班主任都覺得佢地無得教，咁先大鑊！我望一望我件衫，都唔係好覺啫，加上間房d燈咁暗，d學生邊睇到呀，況且...我今日睇完個學生條野，攪到我今晚都好想發洩一下！

我坐埋去d學生果度，原來佢地玩扭扭擰，即係係張膠上面，總共有16個圓圈，分別有4個紅、黃、綠、藍4種顏色既圓圈，每個人摘2個"色"仔，一個摘顏色，一個摘下用左手定右手，或者左腳定右腳，然後摘到既手或腳，就要掂到摘到既顏色既圓圈，一人一次，只要玩到其中一個人掂唔到圓圈，或者跌左落地下就算輸，通常最好笑就係會玩到2個人d手手腳腳打晒結！

初時未輪到我玩，我見到佢地都玩得好開心，馬上拎左部相機出黎，每當佢地2個Player玩到d手手腳腳打晒結既時候，我就會同佢地影張相！

"Miss Chan！Miss Chan！Miss Chan！"輪到我出場既時候，班細路拍晒手咁，我真係好開心，因為我覺得我可以同佢地打成一片，真係好難得！

摘第1個"色"仔，"左腳、黃色"

我伸出我隻左腳，踩落去第2個黃色圓圈度！

我個"對手"亦都係黃色，又係左腳...

* * * * * * * * *

(由飛仔文自述：)

嘩，Miss Chan沖完涼個身真係好香，當Miss Chan放好d衫後，就坐埋我地果度之後，佢條波褲既褲腳又闊，見晒佢波褲入面條底褲！咦，Miss Chan換左條白色底褲喎！之後再望望Miss Chan件T，喂！我有冇眼花呢！我覺得佢件T入面好似無戴Bra咁，隱約見到佢個波形，當Miss Chan另轉身時，我就落足眼力咁望，真係見唔到個Bra既型喎！唔係呀！Miss Chan平時咁純情，講真，我一真都覺佢仲係處黎架，點估唔到佢會入面真空唔戴Bra喎！

而我地玩緊既時候，Miss Chan就拎左部相機出黎，當我地2個Player玩到d手手腳腳打晒結既時候，就同我地影張相，佢一郁條波褲就走晒光！

終於到Miss Chan玩啦，我望一望果條友，見佢聽住i-Pod訓左！我知道係時候，於是就同淫賤~豪打個眼色，之後一齊叫："Miss Chan！Miss Chan！Miss Chan！"
就起身開始同我地玩...

新女友Suki週記 (6)

(由Sam自述：)

聽聽下i-Pod，竟然訓左幾耐都唔知，我淨係知當我訓醒，熄左部i-Pod，就聽到成堆學生係度狂喊："Miss Chan！Miss Chan！"

我靜靜雞睜開左隻眼少少，望一望班友，嘩！撞鬼呀！成5、6個人玩到癡埋一齊，當中當然有Suki份啦，我見佢彎晒身，2隻手2隻腳癡住張膠，件衫尾因為彎腰既關係升高晒，成條又白又幼既腰走晒出黎！原本2個人玩既野，點解變左3個人玩！！

輪到Suki，d學生幫佢拋"色"仔，然後係旁邊狂叫："右腳！綠色！"Suki望左一望，淨返一個綠色圓圈未比人掂住，而佢隻右腳只可以係其中一個學生2隻腳中間向後伸過去！

"呀！"Suki尖叫左一聲，然後好爹咁話："依~~點伸呀，喂！幫下我啦！哈哈！"似乎佢真係玩到忘晒型咁！

2個企係旁邊既學生，好快手咁扶住佢條腰同個PatPat，其他學生又開始起哄："頂住呀！Miss Chan！"

呢個時候，Suki開始慢慢咁將隻腳慢慢向後伸，"扶"住佢PatPat果個學生，隻手借d易少少、少少咁拉低Suki條波褲！另一個學生亦都唔執輸，本來"扶"住條腰隻手，唔知幾時乘機褪下褪下，Suki件T既衫尾比佢攪下攪下已經"扯"到好鬼高，本來坐係旁邊既學生，個個耷晒頭，趴係度"裝"，衰得過Suki仲要掛住玩，完全唔知發生咩事，我唸佢件T鬆鬆地，彎腰加上無戴Bra，肯定班友仔睇得不知幾開心！

其實我個心好痛，點解Suki佢唔識照顧自己，比人搏晒懵都咁開心！不過我發覺我自己好想靜靜地係旁邊睇住Suki比人攪個樣，作為一個基督徒，同Suki拍左2年拖，都未試過越界，最過份都係幻想住Suki打飛機，但係今晚見到咁既場面，我好似著左魔咁，無辦法走去制止佢地！

Suki可能向後伸得太盡既原因，成身都係度震，亦由於佢隻腳係係個男學生褲浪穿過去，Suki個PatPat基本上係向住果個男學生下體靠過去，而佢2隻手同另一隻腳又唔可以離開張膠，擰唔到頭睇隻右腳到個綠色圈未！

慢慢、慢慢，Suki個PatPat終於"High"到學生果度，Suki本來縮左一縮，然後又繼續成個Pat壓左落去，旁邊d學生哥一路係咁話："左d！後d！"Suki隻腳就一路擺左擺右，個Pat又一路係咁左磨右磨，成班學生叫到癲晒！

我定眼一睇，係Suki後面果個男同學仔，個褲浪位腫左成舊野，條腰亦都有意無意咁都左擰右擰，而果條比果個"幫手"既同學除左一半既波褲褲頭，已經走到個PatPat下面，成條白色底褲見晒！

新女友Suki週記 (7)

(由Suki自述：)
同d學生玩到咁埋，都係第1次，同佢地有咁近距離既身體接觸，亦都係第1次！我知道，佢地開始借d易整高我件衫，又拉低我條波褲，我亦都知道，係我身後面果個學生，已經開始有生理反應，雖然作為一個Miss係呢d時候應該Stop！

但係...係呢一煞那，我真係覺得自己好性感同好有吸引力！其實發育時期既學生，有d性幻想都唔出奇，想當年我自己咪又係一樣，即使我而家作為一個Miss，都有自己既生理需要，比大鬼果度磨左幾下，自己都不自覺咁想佢繼續磨多幾下，講真，我都有2年幾未"咩"過啦！

我望一望阿Sam，見佢訓左，都總算無比佢見到咁淫亂既畫面，所以我可以繼續同班學生玩，發洩一下！本來扶住我條腰既阿豪，隻手已經進攻到我對波果度，之後輕輕咁掃左我2粒lin一野，我成個心震左一震！呀！好耐都冇試過呢種感覺...

* * * * * * * * *

(由飛仔文自述：)

嘩嘩嘩！Miss Chan真係冇戴Bra呀，我係Miss Chan件T望入去就望到Miss Chan既2點，嘩，好粉紅呀！我見到Miss Chan開始慢慢咁用自己個Pat磨係佢身後面果個大鬼，真係睇到我都硬晒，我冇諗過係打飛機時先會出現既性幻想情景，而家竟然好真實咁活生生咁出見係我既眼前！但我相信而家扯緊旗既，唔止我一個！我諗訓左果條友，如果而家駛醒左見到Miss Chan咁，佢一定都扯旗，話唔定會加入埋一齊玩都唔定！

我地見Miss Chan無意思Stop我地，我地成班就更加大膽咁目及Miss Chan，個個趴晒係地度勁目及同喪目及，之後我就見到淫賤~豪隻手去到Miss Chan對波果度，仲輕輕咁掃左Miss Chan果2粒lin一下，我諗淫賤~豪而家一定興奮死，我見到Miss Chan成塊面已經紅晒，隻眼咪埋日西，個樣仲好享受咁！嘩，我真係未見過Miss Chan咁性感既一面，睇到我地成班狂吞口水！

新女友Suki週記 (8)

(由Sam自述：)

當我見到個學生，2隻手不斷係Suki對波度係咁搓，真係好火滾，滾既係Suki竟然唔阻止，但係當我諗緊，點解我又唔出面制止呢！其實我下面已經硬日西，好想比件事繼續落去，咁唔知Suki又係咪同我一樣咁諗呢！唔駛Suki出聲，我都知道答案，好明顯，Suki成塊面已經紅晒，隻眼咪埋左，而隻腳雖然已經踩左落個綠色圓圈度，但個PatPat就不斷細細力咁磨落後面個學生下體！

呢個時候，原本成班學生嘈到拆天，而家就鴉雀無聲，每個學生都眼定定咁，望實趴係佢地面前，而又極之性感既Miss身上，個個狂吞口水！

條波褲基本上已經掩蓋唔到佢條白色底褲，除Suki條波褲個男仔，已經將Suki條波褲除到落膝頭哥，仲偷偷咁錫左Suki個PatPat一野，之後佢就退後左2步，可能因為Suki始終都係佢Miss，所以未敢再進一步！至於隻手放左係Suki個乳房果個男學生，我見佢不斷用手指，輕輕力、靜靜雞咁"撩"Suki果2粒lin！

我入呢次Camp既時候，萬萬想唔到，Suki入Camp前所講既："我有d學生會好熱情、好細佬仔架，你唔好介意喎！"係咩意思！我見到果個同我拍左2年拖既女友，比人攪到咁，開始有d後悔，以前自己點解一真都唔攪佢！雖然係咁諗，但係我以家下面真係硬到咩咁！

呢個時候，係佢後面係咁磨果個學生，終於加快左速度，唔駛幾下就頂唔順，好大力咁一野直頂落Suki翹起既Pat度，攪到Suki跌左落地！

之後有個坐係旁邊既學生，佢同其他人打日西個不懷好意既眼色，然後就有人出聲："Miss Chan，你輸左，要大懲罰！"跟住就有幾個人，同時企左起身，一齊伸手"吱"Suki！

當然啦！佢地咁走埋去"吱"得，都唔會斯文得去邊，左"吱"右"吱"，其他同學亦加入戰團！

8個血氣方剛既學生，"吱"下"吱"下，有d"吱"咗去大脾，有d"吱"左去PatPat，有d就"吱"腰，有d就"吱"Suki既腳板底！

可憐至細就怕"吱"既Suki，典來典去，件T-Shirt比人"拿"高晒，南半球都走晒出黎，仲差d露點，波褲更加唔駛講，d人"吱"下"吱"下成條褲除到落腳眼咁劑，而Suki除左狂笑同尖叫之外，都無咩反抗能力，最多加多句："唔好！"

果個大阿哥又再一次打眼色，旁邊就即刻有人熄左燈！

之後，漆黑一片既環境下，我就只聽到d學生既笑聲，磨擦聲，仲有久唔久Suki會大叫："停呀！哈~~我投降啦！"

"唔好呀~~救命呀~~~~~"

或者好嗲咁叫："咦~~~~果度唔好掂呀！"

"喂呀！哈哈！唔好除呀！我投降啦！"

"邊個呀！濕既！！"

新女友Suki週記 (9)

(由Suki自述：)
其實d學生"吱"我既時候，我知道佢地開始對我唔規矩，有d學生就四圍咁亂摸，有d摸我個Pat，有d就摸我個波，我仲覺得有學生除我條底褲！終於，我比d學生除清光，光脫脫咁左係地下，好彩係漆黑一片既環境之下比佢地除清光，唔係就尷尬死！之後我望向阿Sam，佢應該訓左，同埋佢聽住i-Pod再加上四圍漆黑一片，佢應該唔知我同d學生攪緊d乜！

突然，有一個學生錫我個咀，錫完再錫我隻耳，之後我覺得其他果7個男生，其中2個就一人搾我一個波，又含我個lin，我又感覺到有一個學生用手指插入我個B女度，而雙腳都比兩個學生玩緊，一個錫我大脾，另一個就錫d腳趾，我仲感覺到佢張我d腳趾放入口啜！成2年都冇比人攪過，所以比佢地6個咁樣攪，覺得特別high，於是我就用空左出黎既雙手，兩邊一人握住一條正氣，同淨低個2個男生打飛機！

* * * * * * * * *

(由飛仔文自述：)

我地等緊你我地8條友唔理得咁多，"吱"Miss Chan既時候就個個乘機抽水，哈哈，Miss Chan個身真係好滑，我見到大鬼"吱吱"下就乘機搾Miss Chan個波，搾完就真頭除左條褲，用條正氣篤Miss Chan個身，攪到Miss Chan問："邊個搵野篤我呀！濕既！"而我就趁亂除左Miss Chan條底褲，當我拎左Miss Chan條底褲係手之後，我當然聞返呢條戰利品兩野啦！而淫賤~豪知道我除左Miss Chan條底褲，佢都唔執輸，即刻一路"吱"一路除左Miss Chan條T，當Miss Chan比我地除清光之後，淫賤~豪就一野咀落Miss Chan度，而我就用中指插Miss Chan，玩佢個B女！

* * * * * * * * *

(由Sam自述：)
雖然四圍漆黑一片，但就有d光由窗度透入黎！我就見到Suki光脫脫咁左係地下，仲比8個男生一齊攪，我隱約見到佢兩邊手同2個打飛機既男生以經忍唔住射左！之後都到搾佢波個2個男生上，拎條正氣出黎比Suki同佢地打飛機，而玩佢對腳既男學生，1個就上前搾Suki對波，另一個就繼續玩Suki對腳，仲拎Suki雙腳磨佢條正氣，用Suki雙腳黎打飛機，起初係個男學生捉住Suki雙腳黎磨，但磨磨下，Suki之後就自己郁隻腳同個男學生腳淫！

論到底Suki知唔知自己做緊乜架！其實我好想阻止佢繼續，但我又好似著左魔咁，唔想比佢停，想佢繼續，想睇下自己心愛既女朋友到底有幾淫賤！

由Suki自述：)
好high，好舒服呀，我唔止同學生手淫，仲同學生腳淫！用手指插我既，我知道係阿文，阿文插到我起晒水之後，就用條利舐我個B女，真係好high呀，我好耐都冇試過咁high呀，所以當錫我隻耳既阿豪再錫我個咀時，我就伸條利出黎同佢打K輪！而下面同口交既阿文真係舐到我好舒服，我好想叫，但又驚阿Sam聽到，於是我就忍住，唔比自己淫叫！

呢個時候，玩緊我對波既男生就輕輕咁座上我個身上面，之後用我個兩個波夾住佢條正氣玩乳交，呀，佢條正氣好粗，好熱呀！

我聽到阿豪同佢講："喂！大鬼，你射就出聲呀！我同Miss Chan打緊K輪，唔好連我都顏射埋呀！"

冇幾耐，我雙手同腳個3個男學生都射左，仲攪到我雙手同成隻腳都係精！

* * * * * * * * *
(由飛仔文自述：)
嘩，Miss Chan下面好多水呀，真係外表清純，內裡淫蕩呀！我一路舐，Miss Chan既水就不停咁流出黎，之後我又用手指玩下！而Miss Chan隻腳都唔錯，我本來想玩下，但見正話Miss Chan同人腳淫攪到成腳都係精，都係咪攪我，繼續同Miss Chan舐西好過！

新女友Suki週記 (10)

(由Sam自述：)
我一路係度偷睇，下面就硬到不得了，雖然唔係自己攪，但係原來望住自己女朋友比人攪係咁興奮既！之後連同Suki乳交個男學生都到掟，佢就同Suki打緊K輪個男生講："淫賤~豪...我要射呀！"

果個叫淫賤~豪既男生即刻行開，同Suki乳交個男學生就張d精射落Suki塊面度！

比人顏射完，淫賤~豪就同Suki係下面口交個男學生講："飛仔文，舐咁耐，得未呀！"

"得晒啦！Miss Chan水長流呀！同你一場兄弟，比你先啦！"

"咁咪要你執二灘！Miss Chan可能仲係處喎！"

冇所謂啦！我破第2個處囉！"

正屎忽鬼！咁仲唔閃開！"

果個叫飛仔文既男學生行開之後，淫賤~豪就行埋Suki度，張條正氣對準Suki既洞穴，之後聽到Suki"呀~"左一聲，係強力克制下既叫聲，唔係好大聲，但好明顯淫賤~豪以經插左入去，Suki終於失身...我即時腦中一片空白...

* * * * * * * * *

(由Suki自述：)
我地等緊你呀！終於都入左，雖然我一早以經唔係處女，但都總算叫失身比自己既學生，其實正話同班學生打飛機既時候，我以經有心理準備今晚我會失身比佢地，加上我見到阿Sam訓左，所以我更加放蕩，而且我同阿Sam拍拖前以經唔係處女，就算比多一兩個插入我既身體都冇所謂啦...同埋我真係比佢地玩到high晒，由其係阿文，佢攪到我有痾尿既感覺！

係微弱既光線下，我見到阿Sam仲訓緊，如果呢一刻佢醒左，見到我咁淫蕩，佢一定會同我分手...

呀...呀...呀...好high...呢種感覺...2年冇試過啦！

於是我細細聲同阿豪講："好舒服呀...大力d呀...再大力d..."

我等緊你，而阿豪就加快速度抽插，插插下，佢就反轉我，女上男下咁插我...

* * * * * * * * *

(由飛仔文自述：)
我望住訓係床上面果個助教阿Sam，之後心諗："你條友想媾Miss Chan！執我二灘啦！！"

之後我就走去Miss Chan身後插入佢屎忽窿度，第一次唔成功，再入...呀！終於入左啦，淫賤~豪就係下面由下而上插Miss Chan，而我就係上面同Miss Chan肛交！插左幾下，Miss Chan就嗌痛，但我冇理，繼續抽插！

"停呀！真係好痛呀！"

我見Miss Chan嗌得咁可憐，就拎返出黎，而下面既淫賤~豪都起身，座係地下叫Miss Chan同佢含，Miss Chan就開始張淫賤~豪條正氣放入口，之後好滋味咁同淫賤~豪口交，我係後面見Miss Chan翹起既PatPat 我見Miss Chan嗌得咁可憐，就拎返出黎，而下面既淫賤~豪都起身，座係地下叫Miss Chan同佢含，Miss Chan就開始張淫賤~豪條正氣放入口，之後好滋味咁同淫賤~豪口交，我係後面見Miss Chan翹起既PatPat，於是就跪係地上，狗仔式從後插入，今次我唔係插Miss Chan個屎眼，而且直搗黃龍，插佢個西！Miss Chan入面好窄，好濕，仲好暖！

我一路插，一路望住床上面果條友："你睇唔睇到呀，你個女神比我插緊呀！"

我係後面插，隻手就搾Miss Chan個波，而Miss Chan就同前面既淫賤~豪口交，我每推一下，淫賤~豪條正氣就係Miss Chan個口度進出一下，淫賤~豪，Miss Chan同我3個人都high到爆，最後淫賤~豪就係Miss Chan個口度口爆，而我d精就射晒入Miss Chan體內...

新女友Suki週記 (11)

(由Sam自述)
我個心好痛，Suki明明係我既女朋友，但我就眼白白咁睇住佢同d學生攪都唔出聲阻止！不過，原來睇住自己女朋友比人攪，又真係好興奮，我睇到下面好硬，平日清純既Suki，原來係可以咁淫蕩既！

而Suki比淫賤~豪同飛仔文射完之後，就起身赤裸裸咁行入廁所沖涼，Suki入左去無幾耐，當聽到d花灑既水聲後，d學生就靜雞雞咁跟住入去，入面就傳出Suki嬌嗲既聲音...

"你地做乜裝我呀！"

"Miss Chan，正話出面好黑睇唔清楚妳既身體呀！"

"有乜咁好睇喎！"

"Miss Chan妳身材好正呀！"

"哈哈~你地好咸濕呀！"

"咁Miss Chan正丫嘛！對住個咁索既Miss，想唔咸濕都唔得啦！"

"口花花，咁望完未呀！快d出返去啦！"

"Miss Chan！不知...不知我地一齊沖啦！"

之後Suki仲久唔久會話："嘩！咁多人逼入黎，我點沖呀！乖啦！出返去先啦！"

"喂，你地係唔係唔聽Miss既說話呀！"

"嘩！你地做乜又扯晒旗呀！哈哈~"

"… 好衰架！~哈哈，唔好亂咁摸啦！"

之後就聽到一連串既磨擦聲，我真係好想落床睇下佢地係廁所攪乜！但之後聽到Suki一句："��~又射落我隻腳度！"

我就原原全全估到佢地係廁所攪乜野！之後我就見到有幾個學生走返出黎，我見佢地張2張碌架床拍埋一齊，冇幾耐，Suki就係廁所沖完沖赤裸裸咁行返出黎，d學生就同佢講："Miss Chan，不如今晚一齊訓啦！"

原來佢地拍埋2張碌架床係想同Suki大被同眠，但Suki就回答："唔啦！聽日8點起身，你地早d訓啦！"

咁又係，第2日我起身見到佢同d學生一齊訓，我諗佢都唔知點同我解釋！之後Suki就著返衫走返去我下格床度訓，呢個時候，我個心先舒服d，但回想起Suki正話同d學生攪既情型，令我以經平伏既正氣又再勃起，之後我就迷迷糊糊咁訓著左！

但唔知訓左幾耐，我只係依稀知到大約半夜3，4點右左，我覺得張床好震，之後個人醒左，我四圍望，又唔似係地震，但我就聽到下格床有d聲傳出黎，於是我慢慢咁側身伸個頭出去睇，嘩！竟然見到Suki同佢個學生小金係度攪緊，小金就赤裸下身，個屎忽就向住我，而Suki就再一次全裸，小金一路插，一路含住Suki粒lin，之後插插下又突然大力一野咁插Suki，我諗果一野都幾入下，Suki就即刻嗌，但就即刻掩住把口，唔比自己嗌得咁大聲，可能佢驚嘈醒我啦！

但小金見Suki叫得咁細聲，好似唔多滿意，用力再大力咁抽插Suki，攪到張床更加震！我見到Suki比小金插得更加興奮，終於Suki都係嗌左叫黎！聽聽下，原來Suki既呻淫聲係咁鬼性感，我開始有d後侮，後侮以前點解唔早d攪佢，要而家眼白白咁睇住Suki比人地攪，而攪佢既，仲係佢既學生！我個心又開始痛，仲有d酸溜溜既感覺，真係"條女上床了，條仔不是我"既感覺！

之後Suki就M字腳咁訓係床，小金就雙手按住Suki既膝頭哥，我望住小金個屎忽係咁郁，不停咁係Suki個洞穴度抽插，Suki就比佢插到鬼咁hi，一隻手搾自己個波，手指就玩自己個lin頭，而Suki另一隻手就放入口咬自己既手指！之後我竟然幻想我第時同Suki上床既情景，仲幻想緊而家攪緊佢既唔係小金，而係我！

不過我仲係處男，我諗第時同Suki真係上床之前，駛唔駛去請教一下小金，問佢點樣"小Suki一獲金"呢！因為今日實在太支力，所以我都未等到小金射精，我以經係不知不覺間又訓著左，到底今次係顏射，口爆，定係體內射精，我原全唔知道！講真，我真係好想知道小金係Suki邊度發射，不過我可以肯定，今晚除左小金之外，再冇第2個攪過Suki，因為我張床之後一直都冇再震動過，所以我就好安心咁一覺訓到天光。

之後訓醒起身，我睇睇隻錶，死喇！以經成9點，所有人都起晒身出左去食早餐，間房一個人都冇！你班死仔，起身都唔叫我！當我落床後，諗到Suki今早會唔會係班學生面前換衫時，我下面又硬左！

我即刻刷牙洗面，之後就即刻出去，出到去，所有人以經食完早餐集合，我見到Suki今日唔係著返禽日件深藍色Polo恤，而係著左件白色T，嘩！成個黑色Bra透晒出黎，佢唔只成為d男生既焦點，連第2組個阿Sir都望到眼金金！經過禽晚之後，今日Suki同d男學生玩遊戲時，就玩得仲顛，d男生就直頭公然咁抽水，衰到連個阿Sir都偷偷咁走過黎搏懵！

可能Suki今日唔夠訓(鬼咩！禽晚攪咁夜，點夠訓呀！玩玩下隻腳就抽筋，我本來想扶佢返營房度休息，但我要帶住班學生唔可以走開！突然，肥龍就自動請櫻話陪Suki返營房休息，於是我就望住肥龍笑淫淫咁同Suki行返營房...

新女友Suki週記 (12)

(由Suki自述)
我同肥龍返左營房之後，肥龍就叫我座上床佢同我按摩隻腳，於是我就除左鞋同襪比肥龍按腳！肥龍一路按，一路好咸濕咁望住我d腳趾，攪到我鬼咁尷尬！於是我就借口話想去廁所，乘機縮返隻腳，之後我著返對拖鞋去廁所，好奇怪，我諗住肥龍一定偷睇我屙尿，但出奇地，由我入廁所除褲到屙完尿，都聽唔到出面有聲，唔通肥龍練左輕功！！！

我係廁所出返去，就見到肥龍係我張床前面拎我隻襪黎聞，而肥龍見到我就話："Miss Chan，妳隻襪好臭呀！"

鬼咩！咁我禽日趕住出門口，只係著左一對襪黎，對襪著幾日，乜都臭啦！

"Miss Chan，妳隻襪咁臭，我想聞下妳隻腳係唔係都咁臭呀！"

"唔好啦！咁核突！"

"一d都唔核突，我鍾意聞呀！同埋Miss Chan隻腳咁正！！"

見肥龍好似好欣賞我隻腳，於是我就座上床伸隻腳比肥龍聞，肥龍捉住我隻腳又聞又索，個樣仲好enjoy咁，之後仲伸條利出黎舐我d腳趾，仲連腳趾罅都舐埋，佢舐完仲逐隻放入口度啜，啜到我d腳趾都係佢d口水！

當肥龍最後啜完我腳趾尾後，佢就同我講："Miss Chan，不如妳都試下，好正架！"

講真，我咁大個女都未試過同人啜腳趾，見正話肥龍個樣咁enjoy就試下啦！當我張肥龍既腳趾公放入口之後，我即刻有d後悔，好咸同好臭呀！肥龍隻腳都咁臭，我諗我隻腳既臭味都差唔多！

肥龍見我啜左兩隻腳趾之後個樣好似頂唔順，就同我講："Miss Chan，不如啜第2度啦！"

講完佢就除褲拎左條正氣出黎，講真，同佢含應該好過同佢啜腳趾既！肥龍條正氣唔算長，但就好肥同好粗，之後我張佢條正氣放入口，嘩！塞到我成個口滿晒，而我一路同佢含，d口水就係我咀角度流出黎，因為含到個口鬼咁痛，於是我拎返肥龍條正氣出黎，我抹一抹咀角d口水後，就除左件白色T，之後再解開個黑色bra，用對波夾住肥龍條正氣乳交！我用對波一路磨肥龍條正氣，個頭就耷低用條利舐肥龍個龜頭，肥龍就比我攪到鬼咁high，合埋對眼猛咁"Miss Chan...Miss Chan"咁叫住我個名，之後一股暖流由肥龍個龜頭度射出黎，射到我下巴同條頸都係肥龍d精，而肥龍就起身好細心咁拎左幾張紙巾抹乾淨我下巴同頸上面d精，佢幫我抹乾淨後，我就叫肥龍快d返去！

肥龍就好細路仔咁攬住我話："Miss Chan，唔好趕我走啦！"

"乖啦！你比我休息下，我冇精神，今晚點同你地玩呀！"

"今晚...今晚仲有得玩！"

"咁就要睇你地聽唔聽Miss既說話喇！"

"聽！我肥龍最聽Miss Chan話架，咁我返去啦！"
"咁就乖喇！"講完我就錫左肥龍一啖，肥龍就開心到飛起，跳下跳下咁離開，我見肥龍走左之後，成間房得返我一個，於是我就除埋條行山褲同底褲，光脫脫咁行入廁所沖涼，沖完涼就上床休息！

新女友Suki週記 (13)

(由阿Sam自述)
嘩！肥龍陪Suki返去咁耐都未返，佢地唔會又...唉！真係衰，我又諗衰野，一諗到Suki唔知會唔會同肥龍攪野，我下面又硬左一硬！之後仲要比個女生見到我褲頭拱起左，於是我即刻尷尬咁另轉身，呢個時候，肥龍就笑淫淫咁返黎，而班男學生就走晒去肥龍度細聲講大聲笑，仲要係淫笑！而我見到肥龍就笑淫淫咁望住我，佢既眼神好似同我講："你又戴綠帽喇！傻仔！！"

真係衰開有條路，我地其中一個助教攀石時，唔小心跌親，我同我老友就即刻送左佢出市區既醫院，之後我同我老友就係醫院度等消息！好彩，個助教急救後冇乜大礙，而我老友見攪左成日，而且天都黑晒，佢就話個Camp山長水遠，叫我今晚不如直頭返屋企早d休息，第二日先返入Camp，但我心諗："我唔係度，都唔知班學生會同Suki攪乜！"因為我越黎越覺得Suki係外表清純，但內裡open既女仔！

之後我就打電話比Suki話比佢知我今晚唔返Camp，聽日先入返黎，而收線後，我就同我老友講我都返屋企休息，其實就等我老友走左之後，偷偷咁走返入Camp！係搭車既途中，我一諗到Suki會唔會見我今晚唔係度，同班學生玩到天翻地覆時...頂，我下面又不其然硬左！

終於返到個Camp既門口，嘩，真係唔怪之得我老友叫我今晚返屋企休息啦，我入到個Camp以經成夜晚10點半，而我靜雞雞咁走返去營房，因為我唔可以比人見到我返左黎，之後係窗出面望返入去，嘩！我見到Suki只係著住件白色T，入面當然又係真空啦！而Suki下身只係著住底褲，今晚竟然連波褲都冇著！

我見班學生就圍住座係地下玩鋤大D，邊個輸左就起身到第2個，而嬴果個就可以攬住Suki座，攪到Suki好似舞小姐陪座咁！而Suki就負責幫佢地洗牌，當佢烏低身去收牌時，佢件T個領口就張佢個北半球都露左出黎，而佢收牌後仲烏低身洗牌，於是整對波同乳頭就完完全全咁暴露係佢班學生面前，唔知Suki係毫不擦覺定係唔介意比d學生睇住佢走光，佢就繼續洗牌，動作令佢兩個波繼續係班學生面前晃動，簡直係淫賤到爆，班學生就望到差d流晒口水，連我都睇到扯晒旗！

講真，Suki只係著住條底褲座係度，其他3個玩既，又點會專心玩，所以Suki座係邊個身邊，佢都嬴多輸小！

今局又係大鬼嬴，所以佢又可以繼續攬住Suki玩，而Suki對大鬼既態度就好親暱，好似小鳥依人咁挨係大鬼度指揮大鬼出牌，其間大鬼仲會錫Suki，人地唔知仲以為大鬼同Suki係男女朋友！

不過之後個局就到飛仔文嬴，於是Suki就起身走去飛仔文身邊，但Suki起身時，大鬼就輕輕咁細細力打左Suki個PatPat一下，當Suki洗完牌後，飛仔文就攬住Suki條腰，而Suki又係小鳥依人咁挨係飛仔文度，飛仔文隻手之後就摸Suki既大髀，有時仲會伸隻手指入Suki條底褲邊度彈條底褲邊，而Suki就好嗲咁打返飛仔文！而呢一局飛仔文又嬴，佢就好開心咁錫左Suki塊面一下，之後飛仔文伸個咀出黎，而Suki就錫左飛仔文個咀一下！

玩到咁上下，Suki就用返佢Miss既口脗講："好啦！都夜啦！聽日要早起身，係時候訓啦！"

而班學生都好聽Suki既話，唔再玩收牌上床訓，而班學生就張3張碌架床拍埋一齊做一張大床，而佢地就叫Suki訓係中間，當Suki上床後，我就見到肥龍拿拿林走去熄燈，跟住四周漆黑一片，而我就只聽到班學生既笑聲，歡呼聲，磨擦聲同除衫聲，總之就一片混亂...

* * * * * * * *

(由Suki自述)
肥龍熄左燈之後，班學生就即刻起哄，之後佢地就除晒自己d衫褲，冇幾耐佢地就開始摸我，開頭我都有d內心爭鬥，禽晚我以經做左件對唔住阿Sam既事，今日我應唔應該一錯再錯呢！

我不斷咁叫："唔好！唔好啦！"

但小金就話:"哈哈~Miss Chan！咪扮野啦！今晚又想好似禽晚我走上你張床既時候玩欲拒還迎呀！"

"唔係...唔係呀...我今晚唔想..."係我講緊既時候，小金己經伸左隻手入我條底褲入面，係用手指慢慢咁插入我個B女入面！而大鬼就張我件T除左，之後不停咁玩我對波！

"唔好...唔好呀..."我想拒絕，但大鬼冇理我，仲叫埋Kay一齊玩我對波，佢地又搓又啜我個Lin頭，Kay仲啜到"卜卜"聲！我地9個人(唉！咁我地咪~9男女！)就赤裸裸咁係床上面，佢地8個就不停咁撫摸我既身體，之後開始又鍚又舐我既咀、耳仔、頸、胸、B女、大髀、小腿同腳趾！好high~我真係比佢地攪到我好high，我真係從未試過呢樣感覺，我下面開始濕！

而小金更加係第一個feel到我濕既人："Miss Chan，都話妳扮野架啦！猛叫唔好，其實下面就濕晒！"

阿Sam！對唔住呀！我...我真係忍唔到喇！我以經比佢地攪到失守，連我既最後防線，即係我條底褲，都比小金除埋，我再一次全裸咁係班學生既面前！

我以經全面失守，而且...阿Sam今晚唔係度，所以今晚我要盡情咁再放蕩多一次！因為阿Sam你太狠呀，2年都唔攪我，你知道嗎？我都有性既需要呀...

* * * * * * * *

(由阿Sam自述)
雖然入面好黑，但我都隱約見到入面既情況，我見到Suki以經開始不停咁比佢班學生又摸又錫，雖然今晚天氣好熱，野外地方又好多蚊，但我都忍耐住，因為我唔想錯過Suki今晚主演既3級好戲，點解！點解我每次見到其他人攪我女朋友就咁興奮，點解呢！我係變態嗎？之後我見到小金不停咁舐Suki個西，仲舐到津津有味，再望住Suki個興奮樣，我就伸手不停咁摸自己漲大左既褲頭，摸摸下終於忍唔住拎左條正氣出黎，嘩！原來我自己都濕左，我係指我個龜頭分泌左d液體出黎，之後我就開始玩自己條正氣...

(由Suki自述)¬
我比小金係下面舐到我好high，再加上我每寸肌膚都比佢地成班又鍚又舐，攪到我有洩身既感覺，終於我忍唔住，噴左一條水柱出黎，仲正正射向正舐我B女既小金塊面度，攪到小金成面都濕晒！好羞，真係好羞，我竟然係班學生面前洩身，而飛仔文同淫賤~豪見到小金塊面濕晒，就係度狂笑！

"有乜咁好笑喎！咁樣即係証明我小金條脷勁，呢d叫三寸不爛之舌呀！"

小金見我個B女濕晒，就張條正氣係我個B女前面磨下磨下，我就比佢攪到不停咁呻吟，之後小金見我個樣咁興奮就話："Miss Chan下面咁濕，應該一插就入，我諗Miss Chan而家一定好興奮！"

之後小金就張佢條正氣插左入去，小金就成為今晚第一個插我既學生！

"呀...呀...呀..."

"呀...呀...Miss Chan...入面好窄...呀...禽晚同今晚一樣都係咁好插...呀...呀..."

比小金咁樣講，真係好羞，不過小金一路插我，而身體既其他部份就比佢地又舐又鍚，呢種感覺真係好興奮，小金射左就到肥龍，肥龍就mark開我對腳插我，因為肥龍條正氣好粗，插到我下面滿晒，因為阿Sam唔係度，所以我可以盡情咁嗌!

"呀...呀...呀..."

"呀...呀...呀...呀...呀...呀..."

我仲興奮到雙腳夾住肥龍條腰，之後到淫賤~豪，而淫賤~豪就張我對腳放係佢兩邊搏頭咁插我，呀...呀...原來咁樣插得仲入，入到仲係以前d男朋友未入過既位置，真係好high呀！而之後輪到AQ，佢既姿勢同淫賤~豪差唔多，但就屈曲再拍埋我對腳，用個身壓住我小腿後先插入黎，原來性交係可以咁多姿勢，而家d細路真係人細鬼大！AQ射完就到Kay，Kay就張我打側身，伸高我一隻腳後就插入黎，呢個姿勢我都係第一次試，而Kay就一路插我一路錫我隻腳！AQ射完到草皮時，佢就叫我跪係床度，之後就係後面從後插入玩狗仔式，對手就伸上前搾我個波，手指就玩我粒lin！

"你睇Miss Chan個樣幾淫！"

"係喎！平時扮晒斯文純情，其實淫賤到爆！"

"係呀！Miss Chan咁淫賤，同我淫賤~豪天生一對呀！哈哈~"

"哈哈，Miss Chan，我小金小得你金唔金呀！"

比d學生咁講我，真係無地自容，但身體既興奮感覺令我冇理佢地既取笑，我而家只係想繼續比佢地抽插我，2年，2年冇接觸到性愛既我，今晚要盡情咁去享受性愛既快感！而Kay就冇係我裡面射，佢張條正氣拎返出黎，張d精射左落我個背脊度，Kay既精好暖好熱，之後大鬼就抱起我，張我座蓮咁由下而上插入去，而大鬼
第二日我一早就起左身，我落床望住床上面班學生，同班學生攪完，我真係好後悔，到底我以後點面對班學生呢！之後我就洗面同刷牙，我換好衫後就諗住出去行下，點知我開門出去後，就見到阿Sam原來訓左係出面，咁...咁我禽晚同班學生攪緊時，阿Sam咪見到晒！雖然阿Sam之後冇題過件事，當一切都冇發生過咁，但係當我今日每次見到阿Sam時，我覺得我真係好對唔住佢！而班學生今日就更加變本加厲，公然咁搏我懵，仲用手掙撞我個波，公然抽水！之後我一路都悶悶不樂，連搭旅遊巴時都座立不安，不斷心諗："如果時間可以返轉頭就好喇，我一定唔會同班學生..."

呢一刻，我真係好想有奇積發生，突然...我眼前一黑，之後東歪西倒，冇幾耐我就暈左！

我地等緊你但迷糊間，我就聽到阿Sam大叫："Suki、Suki、你唔好有事呀！Suki...Su..."

之後又聽到阿Sam個老友話："Sam！你個頭流左好多血呀！Sam...你點呀！醒呀！Sam唔好暈呀！"

我地等緊你當我醒返時，發覺我就身在醫院，原來正話我地座既旅遊巴撞左車，阿Sam就為左保護我，唔顧自己安全拼命咁攬住我唔想我受傷，所以撞傷左個頭昏迷左，而阿Sam真係令我好感動！而其他老師同學生都冇乜大礙，但飛仔文、淫賤~豪、大鬼、肥龍、小金、Kay、草皮同AQ就同阿Sam一樣，因為比猛力撞親個頭昏迷，要留院歡察！但佢地9個最後都醒返冇事，不過就對果3日歷奇生活訓練營到撞車既記憶就全部冇晒，之後我去問個腦科醫生，醫生話佢地9個比猛力撞親個頭，所以局部性失憶，醫生仲話佢地9個對呢3日發生既所有事都一片空白，我聽完就即刻成個人鬆晒，放下左心頭大石，既然連阿Sam都失埋憶，而我就決定張呢2晚發生既事永久delete，作為一個永遠只有我一個人知既秘密，同埋以後我都唔再放蕩，加上我又有一個對我咁好既男朋友，所以我以後要做一個阿Sam既好女朋友！

好有畫面 個作者好勁

lm

留名

真係好正